[Fifa18][Alex Hunter] 小心劇透

屌你老母玩玩下要用個on9 Danny william
到底fifa做乜鳩

可以揀唔玩

唔玩冇咗個能力值加
勁on9

點解場杯賽用Williams入波贏波都game over震打過既